小妹a0 你問我答

係咪柒所以a0

你個孖插肥仔
想幫毛肛脫0記得先脫毛

No

?5g你say what

咁因為你好撚肥？

咁你肥仔黎，但又代入女性角色講晒小妹
但之前又呻冇女
咪假設咗你男女通吃咪叫你孖插（萬能插蘇

其實想打：想幫肛脫0就記得先脫毛

脫毛係因為多毛插你菊花個位會kick到好撚痛
你痛唔痛就唔知

因為岩岩變性?

Difficult to understand

Me originally is girl

今日a0?
尋日a幾?

Me too skiny

Continuously 0

C0